道你老母呀林鄭 你好撚好打架嘛

大家咪撚接受呀!!!唔撚係我地要嘅野呀!!!